添馬公園反暴集會現場 主持係咁叫唱大聲d 但成班大陸閪廣東話都唔識多句

無budget搵唔夠人

都係個句，"霞姨，你搵班乜嘢人嚟呀！"